［說好的關鍵12日］今日新增約110宗確診 創連續12天破百紀錄

本港新冠肺炎第三波疫情嚴峻，消息指，今日(2日)新增約110宗確診個案，為香港連續第12日確診宗數「破百」，料累計確診破3500宗。
截至昨日(1日)，香港累計病例3397宗。

又話未來12日好關鍵，都仲係100+喎

唔一次過公佈 緊係日日永續一百啦
可能隨時佢第一日公佈破百果陣後面已經有九百個惹左但未驗得切出黎